杜曹先笠高帽：利記係冠軍大熱

在周二歐聯C組大戰利物浦前夕，巴黎聖日耳門（PSG）教練杜曹先向對手笠高帽，稱紅軍是今屆歐聯冠軍的有力挑戰者。

紅軍上季殺入歐聯決賽，最終不敵皇家馬德里飲恨做亞軍，今季捲土重來，季前已斥巨資引入拿比基達、法賓奴泰華利斯、梳頓沙基利及艾利臣比加等戰將，在博彩公司開出的奪冠賠率也較上季熱。

不知是真心或假意，杜曹接受《隊報》訪問時這樣說：「今屆有很多熱門，利物浦就是其中大熱。世界上有很多東西難以解釋，當你贏一場比賽，你可能就會聚集了動力，所以每次都要集中精力，不要犯錯，當然上季在這方面做得最好的，就是皇家馬德里，作了一個成功的示範，但利物浦也不容小覷。」

另外，造訪利物浦前，PSG也為隊內小將尼蘇基開出一份至2021年6月屆滿的新約。這位司職左閘的19歲預備組球員，今季被提拔上一隊比賽，已錄得3次聯賽上陣，故獲球會提供他人生第一份職業球員合約。

杜曹又想燈死利記

利記燈極都唔死

講事實姐....

真

屌你老母又燈

我獌

暴聯就小組賽出局

冇人想理

講講下利記又講曼聯

一本曼利

今季車仔拎歐聯啦，聯賽個勢頭好猛

好好笑？
匡智狗

all in左利記了

死阿狗

一個二個都想燈我地利記
好肉酸呀

杜曹酸到

ching酸能到

留意度每個吹奏利記嘅post入面
一定第一頁已經有人提獌

你條撚屌都成日提利

利本身多人提

曼刀系